有冇咩私補中介推介

如題開學窮學生仲未搵到工 想搵啲私補/補習班間中dayoff 想搵銀

+1
樓主有冇考慮過教小學生？

而家搵咗啲小學功輔班做住先 但都係想補中學 話晒聽教 又高人工啲